（極重要）行之前，想講下「非暴力」抗爭係咩

眾志啱啱出咗圖話會同大家非暴力抗爭， 希望大家唔好誤會。

非暴力=/=鳩坐
非暴力=/=和平坐低
非暴力=/=唔推鐵馬

喺坊間（民主派）嘅定義入面， 只要唔係意圖直接傷害人， 都可以叫做非暴力抗爭。

亦則係話， 好多人講嘅非暴力抗爭， 係包含使用合理武力嘅可能性（e.g 推撞）， 只係目標唔係人。

所以聽日大家執生， 睇住身邊嘅人。 最重要要睇住自己， 有香港人先到香港。

P.S 雖然政治上的定義係咁， 但如果不幸去到法庭上， 都係會話你係暴力。 但如果目標唔係人都會有著數

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

黃之鋒衝入去，佔金鐘應該算非暴力啦掛

起碼冇見過泛民譴責黃之鋒

唔會到宜家先出嚟搬龍門掛

支那三毛應屆羅定偉又出沒狗吠
煩請路過一扑

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

幫推

push

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum